有冇動物台ching一齊去沙田飲喜茶

就開張 好緊張
好想快d係香港飲到喜茶

我只飲東喜荼。大陸山寨野 不了

有興趣既話留tg

Tg:2laigodfather

🙋🏻‍♂️

牛b死了

沙田邊度

新城市 OK

去飲芒芒

tg: wantdrinkheyteatea

好